(求肋)減肥新手求意見

事源我從來都唔做運動
依加肥到成隻豬咁，想跑下步減肥。
有無巴絲可以分享下你地既減肥經驗？
一開始跑步跑幾多先叫正常？
點樣堅持逼自己做運動？
除左跑步，仲可以做啲咩？
感謝眾巴絲

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

講下你幾重先得, 太重唔好跑步, 游水/單車/泰拳

btw你班死肥仔唔操fit少少點對抗popo

一開頭唔洗做太多運動住，戒澱粉戒甜先

無跑開只想減肥先行路，要行最少3KM，1KM1KG大約減1卡
請配合食量，最少控制唔可以增食量，最遠要慢慢減食，一日減半碗飯為佳

最遠雙腳可以承受就慢跑，可以行陣跑陣咁樣，最重要係個距離唔可以少，增加到5KM，一星期兩次。

最遠=長遠

最有效既減肥方法係節食
運動只係輔助
七成靠食 三成運動
慢慢食少啲
忍吓口 好快減到

做負重訓練
按步就班慢慢練
培養運動習慣，搵下成功感先

真係唔建議跑步
你遊水/健身單車+ dd重訓
有恆心一定減到 我為左發夢都一直keep住練
加油你都可以做到

有無多d飲食習慣形容下?
睇下邊度出問題

或者絲打可以試下intermittent fasting
幾有效

我戒糖，戒澱粉，半年減左60磅，一步都未撚跑過
而家屋企自己舉下鐵，做下gym修緊身型
所以食係緊要過運動

可以試下打下泰拳 好撚正
利申 真絲借ac

google 下gi值，你會睇到個表，
基本上見到低gi既，你就食果啲質飽自己就係，
仲有，堅持一日三餐，唔好一日多餐，其他時間盡量唔好食野，
仲有，飲多啲水，一日3L左右啦，有幫助

太肥一開波唔好跑步 傷膝 減下重先

你要計吓每日食幾多卡路里 係要認真咁計
如果一星期食一萬卡 一星期都無瘦到
咁你要每日減200卡 一星期減一千卡 變9千卡
咁樣先有意思
多菜少肉 但係卡路里爆標 依然減唔到

其實都係睇你攝取咗幾多卡路里
減完之後食野唔好食過量就得

體重+跑姿會傷你膝頭哥
你操左心肺先 減左重之後再跑可能會好d
你見個個都建議你唔好跑係有原因

重訓都係一樣好既減重運動

開始左幾耐 如果份量唔多 應該都幾好
同埋食咩多

做gym做健身
上youtube睇下啲新手教學，自己研究下啲機正確動作點做可以去康文署做，唔洗做好重，但要做幾set做到攰無晒力

跟住跑下步機單車機

唔好太大壓力，最緊要keep到做，做得開心

一開始飲食只要唔好暴飲暴食就ok
同埋保持柯到屎暢通

或者我俾我餐單你，你參考下
早餐：烚蛋兩隻，全麥方包兩片
（後期胃口細左，全麥包都冇食，只有兩隻蛋）
午餐：烚蛋兩隻，粟米1條，蕃薯一條至兩條，白烚菜，少量肉
晚餐：（二人家庭）蕎麥面，炒菜，另加一個餸eg(青椒炒雞脾肉肉，或蒸魚，或蕃茄炒蛋）

每天一杯意米水

每餐都要有碳水化合物，先可以幫助你減脂

我老婆每晚都同我食同一樣野，佢咩都冇做過半年都減左5kg

Check 下TDEE

唔做啲特別機
齋做 push up , sit up , plank(加埋左右則身plank), squat
跑步機

你keep到一星期做 2-3次已經係好開心

訓覺會幫助你身陳代謝，即係排毒，你身體入面減左都要排走，我就每日訓最少8個鐘（9-5)

要食低過TDEE, 一開始唔得慢慢減卡路里
要有呢個概念
坊間有好多app外食都check到大概calories

唔記得引用

我之前喺旺角富德打都幾正 個價錢合理
但都年幾前既事啦 你去睇睇啦

我以前就係成日lunch出去食燒味飯，茶記所以奶晒野，肥到隻豬咁，午餐真係好難避，如果你返office,可以考慮屋企烚好啲蕃薯粟米帶返公司食，或自己帶飯會好啲

如果你搵到間好既你話埋比我聽吖 我想打返

我無做運動，戒飯戒糖，二個月唔見左7kg

想問下一日一兩餐得唔得，朝早多數冇咩動力煮
87kg 肥仔

老實講
淨係一樣 戒甜 已經幫都好多
利申戒甜一個月 皮膚好左 輕左1.幾kg

唔洗跑 太肥跑仲會傷腳
最緊要係控制左飲食先
你一路食KFC炸雞 比你跑到曉飛都冇用

幫你推我自己一定要食足三餐

食飽企半個中先好坐 拉多d筋

我見好多人話三分運動七分飲食
可唔可以幫我睇睇

早餐多數唔食，最多一包nuts
中午日日唔同既，但本身唔鐘意食肉唔鍾意澱粉唔鍾意煎炸唔鍾意甜，食量大概譚仔一碗少米食淨1/3到1/4
晚餐都係咁上下，可能會食得哂一碗
一日飲2-3L水或者無糖茶

一星期我有4-5晚做一至兩個鐘gym或者跑步5k左右

但一口氣減左十磅之後停左
磅數脂肪率同肌肉量都冇乜再變

30歲巴，168高64重

意志

可能身體適應左個種運動量，所以無轉變？

但時間就係得咁多

加油

多謝你

試下做啲勁啲既運動我都唔識

做Weight training 好過做cardio
減肥成功與否係睇心態，你怕辛苦，為食唔戒口，就疊埋心水一世做肥婆。就算幫你減到，你唔改變咪又彈磅
肯努力就會有成績，你自然就會再努力，如果無成績係因應你唔夠努力，心態決定境界

努力，幾個月後你做番同樣強度時間既cardio你就好輕鬆，我d朋友同d客做第一次做運動係好辛苦，過幾個月睇番原來自己已經進步左好多

ketosis diet!

ketosis打手

好勁
但戒澱粉個人唔會攰咩?我試過戒到第五日四肢冇力又冇精神

唔係話戒澱粉咩?麵,粟米,蕃薯好似有澱粉?

又唔係完全戒晒澱粉，係戒精製澱粉，例如飯，河粉，米粉，面皮，白面包
我會選擇食低gi既澱粉質，例如粟米，蕃薯，全麥包，蕎麥面
暈黎講呢，因為我初初戒甜野，身體唔習慣，好似低血糖咁係會暈，所以初期大約頭一個月我會見暈就食一粒糖

上面覆左你😂😂完全戒澱粉其實我覺得效用不大，人始終需要碳水化合物去burn 脂肪，揀好既澱粉質食就好，我初初都係睇gi表😂高gi完全唔掂，食低gi既食物

我見到呀巴打 留言出咗先見到你回覆
我都試吓你個方法先 我之前戒澱粉太極端 搞到個人見暈乏力

希望幫到你😂😂一齊努力
就算減肥都要食到自己飽肚，唔好挨餓，會有反效果
選擇岩既食物就好，我餐餐都好L飽架😂

食啱野就事半功倍

我自己有開channel教基本功
可以入黎參考下

[/member]

試下間歇性斷食

我之前62公斤 用左半年落到51
減肥要慢慢黎 唔可以急
跑步無乜用
反而健身 做gym
買張瑜珈墊 夜晚做plank 睇下外國啲家居健身片
改變自己飲食習慣
汽水 珍珠奶茶最好戎左佢
加油！！！！

7分靠飲食3分先靠運動

戒加工食品開始
只食新鮮食物 同出去只飲檸水同black coffee

加油呀

我覺得戒口重要過做帶氧,要食飽但戒油少鹽
(但我星期六日中午/早餐唔戒, 鐘意食乜就食乜)

當初戒口+一個星期二到三日帶氧, 堅持到第三個月就開始keep住一個月2-3kg咁跌, 好撚正

穩定個飲食，日日都食好接近既卡里路，你最好唔做運動情況下每日磅住同記住自己食左咩，直到搵到一星期都無增磅既飲食量習慣，記低佢，呢個就係你每日所需食量，然後減半碗飯，再開始做運動，一星期減到一磅已經係唔錯，急唔黎。

做波比跳 做4組 每組12下 每組休息1分鐘
做夠2個月進階 做6組 每組20下 每組休息分半鐘 我保證你減得飛快

Isee

出現了

正常既，十下然後休息一至兩分鐘再做，可能會得返九下，再黎得8-7
做4組好快攰，不過呢種係慳時間既方法，適合鍾意長痛不如短痛既人

梗係著鞋啦，你覺得腳板痛就唔好做啦

60邊洗減 有d肉仲好攬

我隔日就去康文暑跑一次，
每次約30～60分鐘，其間盡量唔停。

加埋控制飲食
星期一至日
早餐食蘋果+麥皮
午餐食菜飯
晚餐食蛋+橙+麥皮
多飲水

再加每日睡8個鐘

一星期大約減到2～3kg
皮膚都好左

當然都會選擇啲日子休下息，食餐好嘅平衡下~

其實你只要相信一樣嘢，就係消耗多過吸收一定會輕，或遲或早而已...你要做嘅就係將運動變成習慣同戒口，淨低嘅就係堅持

個人經驗一星期放縱一兩日有助心理健康，同埋聽人講可以呃個身體等佢唔好減低新陳

加油

有無巴打有食CLA

無知一問 拉筋對減肥有咩幫助

拉筋可以去水腫 塑造靚啲嘅線條
做運動前後一定要拉
瞓之前啦仲可以改善睡眠質素
好嘅睡眠質素又有助減肥

睇嚟要拉多啲啦真係
原來咁有用

仲要唔好壓力太大
慢慢將拉筋變咗做生活習慣
加油💪🏻

我由二月55kg減到依家57kg，體脂減左3-4%，我係每星期會打拳一次，做3日重訓。我覺得打拳係減脂上係幾有用，不過真係超級攰，所以我依家改左做瑜珈，有氧改成重訓後跑20-30分鐘。如果打拳我會推薦去santichai 好平，全部泰國教練，搞笑得黎唔會hea，不過好多人。

食野方面，我主要飲茶同水，最少2L，偶爾都會飲珍珠奶茶但會少糖/走糖。我午餐晚餐戒左食澱粉質，不過唔係好嚴謹，有時岀街都會食澱粉質。我盡量食少過tdee200kcal，食少左好多零食，如果真係想食零食會係食栗子、堅果依類。

我自問係減得好慢，但我覺得最重要係你揾到個堅持到既生活習慣，如果好嚴謹既飲食同運動當然令你好快有成果，但就未必維持到落去。加油！

我8月底有90 依家86

我一個星期做3-4次gym，cardio就gym前15分鐘單車同gym後10分鐘蛙艇機

食野方面就好唔定，早餐同午餐就一時食一時唔食，睇哥日想唔想煮，晚餐就多數雞胸包

各位巴打絲打有冇其他建議

一個月4kg 仲想點

我怕食唔定時唔健康

可以一起減，我最近都減緊

好勁呀巴打....我欣賞你咁堅持我成日半途而廢 今次下定決心要減！希望成功多謝你既建議